Netgear R7800 突然上唔到網

檯機上到 Wifi變咗咁
咩原因

係咪唔小心關咗嗰wifi制？喺router嘅最右手嗰兩個LED燈有兩個實體制,一個係WPS,一個係WiFi開關

利申：都係R7800用家,之前誤熄咗一次

真係唔該曬

用家問題

不過都係因為成日無端端上唔到，我先去搞個router

好唔好用？

好，我嗰部用咗幾年仲未死得

我時不時會斷，唔知網上爬問題定係咩

我之前都係，一日點都斷一兩次網
後尾熄咗160Mhz之後就冇發生過